 20:04, 23 февраля 2019
Победную серию российского бойца UFC прервали судейским решением
Российский боец смешанного стиля (MMA) Рустам Хабилов уступил бразильцу Диего Феррейре на турнире Абсолютного бойцовского чемпионата (UFC) в Праге. Об этом сообщает корреспондент «Ленты.ру».32-летний россиянин выступил во втором поединке бойцовского вечера в первом в истории UFC турнире в Чехии. Хабилов провел против Феррейры все три раунда и уступил единогласным решением судей.Ранее в первом поединке вечера победу праздновал другой представитель России — Дамир Исмагулов. Боец одолел испанского спортсмена Хоэля Альвареса, для которого поединок стал дебютным в UFC. Помимо Исмагулова и Хабилова, на пражском турнире выступят еще двое россиян — Петр Ян и Магомед Анкалаев.Поражение от Феррейры стало для россиянина четвертым в карьере. В последний раз он проигрывал в октагоне в феврале 2015-го. Тогда он уступил бразильцу Адриану Мартиншу. Всего в активе Хабилова 23 победы по правилам MMA.
